[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/152041395", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149668604", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/152377051", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/152190450", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55828970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55828970/answer/152114544", "content": "\n\u53e4\u4eca\u4e2d\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u771f\u6b63\u7b97\u5f97\u4e0a\u300c\u633d\u72c2\u6f9c\u4e8e\u65e2\u5012\uff0c\u6276\u5927\u53a6\u4e4b\u5c06\u503e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56833929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56833929/answer/152299777", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u9646\u5f71\u661f\u5728\u6b27\u7f8e\u5927\u7247\u91cc\u6ee1\u6ee1\u7684\u8fdd\u548c\u611f\uff0c\u800c\u65e5\u97e9\u6f14\u5458\u5374\u4e0d\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57172045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57172045/answer/152288821", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5965\u8fea\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u4e0a\u6ca1\u6709\u53f0\u6e7e\u5c9b\u3001\u85cf\u5357\u5730\u533a\u3001\u5357\u6d77\u8bf8\u5c9b\u3001\u963f\u514b\u585e\u94a6\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/152173782", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56932365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56932365/answer/152331118", "content": "\n\u8c23\u8a00\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u903c\u771f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30672279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30672279/answer/49009726", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u52a9\u7406\u300c\u4f60\u5c31\u7ed9\u6211\u4e09\u5343\u6708\u85aa\uff0c\u4f60\u8fd8\u60f3\u6211\u600e\u4e48\u6837\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/151484952", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5f20\u7eb8\u4f60\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55075864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55075864/answer/152307139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u8001\u662f\u88ab\u9ed1\uff08\u98ce\u8bc4\u4e0d\u597d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56277063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56277063/answer/152245555", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u592b\u59bb\u6d89\u5165\u519b\u56fd\u4e3b\u4e49\u5c0f\u5b66\u7684\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33719519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33719519/answer/151288440", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u521b\u610f\u5bb6\u5c45\u5bb6\u5177\u63a8\u8350\uff1fmuji\u98ce/\u5317\u6b27\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/152154717", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56467537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56467537/answer/152255840", "content": "\n\u5f53\u4f60\u8001\u5a46\u544a\u8bc9\u4f60\u505a\u7238\u7238\u4e86\uff0c\u4f60\u7b2c\u4e00\u53cd\u5e94\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56969865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56969865/answer/152128729", "content": "\n\u6ca1\u623f\u5b50\u4e5f\u6ca1\u6709\u8001\u5bb6\u56de\u7684\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5e95\u5c42\u571f\u8457\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535906/answer/151748265", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u884c\u4e86\u54ea\u4e9b\u5584\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55137484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55137484/answer/152320175", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u53d1\u5165\u9b42\u918d\u9190\u704c\u9876\u7684\u8b66\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/152264636", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57272152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57272152/answer/152354650", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u5411\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u6350\u5efa\u4e00\u5ea7\u56fe\u4e66\u9986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57037059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57037059/answer/151734351", "content": "\n\u5c0f\u53d4\u8ba9\u6211\u5e2e\u5fd9\u8d37\u6b3e\u4e70\u623f\u4ed6\u8fd8\u6b3e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21271573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21271573/answer/152321709", "content": "\n\u7ef4\u543e\u5c14\u65cf\u4e0e\u571f\u8033\u5176\u6709\u4ec0\u4e48\u6e0a\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57128269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57128269/answer/152353096", "content": "\n\u6709\u4eba\u8bf4\u4e2d\u533b\u4e2d\u836f\u662f\u6211\u56fd\u6700\u5927\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\uff0c\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52233793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52233793/answer/152198692", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u79d1\u5927\u611f\u89c9\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u603b\u6709\u4e9b\u9690\u9690\u7684\u7edd\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36426051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36426051/answer/82579790", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8001\u9e1f\u7a0b\u5e8f\u5458\u77e5\u9053\u800c\u65b0\u624b\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/152286697", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50398546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50398546/answer/152198695", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff0c\u600e\u4e48\u8ba9\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56277063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56277063/answer/152167354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u592b\u59bb\u6d89\u5165\u519b\u56fd\u4e3b\u4e49\u5c0f\u5b66\u7684\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57272152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57272152/answer/152346812", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c99\u7279\u56fd\u738b\u5411\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u6350\u5efa\u4e00\u5ea7\u56fe\u4e66\u9986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/152395689", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57157238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57157238/answer/152296558", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u72d7\u5c4e\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57238700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57238700/answer/152296428", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b 2017 \u5e74 3 \u6708 17 \u65e5\u7684\u5317\u4eac\u697c\u5e02\u65b0\u653f\uff1a\u8ba4\u623f\u53c8\u8ba4\u8d37\uff0c\u4e8c\u5957\u623f\u9996\u4ed860%\u3001\u975e\u666e 80%?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57172045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57172045/answer/152231019", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5965\u8fea\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u4e0a\u6ca1\u6709\u53f0\u6e7e\u5c9b\u3001\u85cf\u5357\u5730\u533a\u3001\u5357\u6d77\u8bf8\u5c9b\u3001\u963f\u514b\u585e\u94a6\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22735277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22735277/answer/152125809", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c0f\u4f17\u4f46\u662f\u597d\u7528\u6216\u8005\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22027557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22027557/answer/152198414", "content": "\n\u7535\u5f71\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u841d\u8389\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/152370374", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57219246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57219246/answer/152431629", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u76db\u5510\u6c14\u8c61?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50632715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50632715/answer/152238660", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u6210\u529f\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22220852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22220852/answer/151953774", "content": "\n\u5973\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u60f3\u505a\u9500\u552e\uff0c\u7236\u6bcd\u575a\u51b3\u53cd\u5bf9\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51671791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51671791/answer/152331115", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u8e0f\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26157038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26157038/answer/152233176", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u52a8\u5bb9\u7684\u9057\u4e66\u3001\u9057\u5631\u3001\u9057\u6298\u3001\u7edd\u547d\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57077839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57077839/answer/152318919", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u5e74\u5165\u767e\u4e07\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21303411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21303411/answer/152294603", "content": "\n\u5927\u578b\u56fd\u4f01\u3001\u592e\u4f01\u771f\u7684\u5f88\u8150\u8d25\u5417\uff1f\u6211\u63a5\u89e6\u8fc7\u8bb8\u591a\u56fd\u4f01\u4e2d\u5c42\u5e72\u90e8\uff0c\u5185\u90e8\u7ba1\u7406\u63a7\u5236\u4e5f\u5f88\u4e25\uff0c\u4f01\u4e1a\u5f88\u6b63\u89c4\uff0c\u90a3\u4e48\u8150\u8d25\u4f55\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56914678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56914678/answer/151465026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5947\u8469\u5927\u4f1a\u7b2c\u516b\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149390487", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47205991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47205991/answer/152207766", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59dc\u5cef\u6960\uff08Ted Chiang\uff09\u5728\u7ebd\u7ea6\u5ba2\u4e0a\u7684\u968f\u7b14\u300a\u574f\u6c49\u5b57\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57250066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57250066/answer/152439693", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5bf9\u4e09\u661f\u7684\u666e\u904d\u770b\u6cd5\u662f\u4e0d\u662f\u8fc7\u4e8e\u504f\u6fc0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52759861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52759861/answer/135526624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6280\u80fd\u662f\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6c14\u8d28\u6beb\u65e0\u52a0\u5206\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56245750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56245750/answer/152390407", "content": "\n\u5de5\u4f1a\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u7ec4\u7ec7\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u4ec0\u4e48\u4f5c\u7528\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152487178", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u7535\u89c6\u53f0\u7f51\u7edc\u76f4\u64ad\u63ed\u9732\u4e09\u661fnote7\u7206\u71c3\u4e8b\u4ef6\u7684\u8282\u76ee\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u5230\u4e00\u534a\u65f6\uff0c\u8282\u76ee\u88ab\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/152001879", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26090029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26090029/answer/152210235", "content": "\n\u6c11\u570b\u662f\u5426\u771f\u7684\u81f3\u5c11\u9913\u6b7b\u5169\u5104\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/152451257", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u67d0\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/152292767", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54061000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54061000/answer/146149696", "content": "\n2017\u4e2d\u56fd\u4f1a\u6709\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31151677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31151677/answer/95440359", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u548c\u82f1\u56fd\u4eba\u5728\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003738/answer/152307642", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9\u4e1c\u4eac\u662f\u5426\u548c\u6211\u4eec\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u5bf9\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u4e00\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57283102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57283102/answer/152334987", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u670b\u53cb\u5708\u70ed\u6587\u300a\u623f\u5b50\u4e0d\u662f\u6700\u91cd\u8981\u7684\uff0c\u7231\u624d\u662f\uff01\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56928066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56928066/answer/152353533", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u53ea\u5403\u732b\u7cae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57199285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57199285/answer/152270985", "content": "\n\u539f\u753b\u5e08\u4ece\u4e1a5\u5e74\uff0c\u6700\u8fd1\u5f88\u8ff7\u832b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41235583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41235583/answer/90260297", "content": "\nAlphaGo\u300c\u7406\u89e3\u300d\u56f4\u68cb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57047348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57047348/answer/152330562", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6210\u5409\u601d\u6c57\u7684\u7cbe\u795e\u4e4b\u65d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38123408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38123408/answer/151299512", "content": "\n\u7537\u6027\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u884c\u4e3a\u5e94\u8be5\u79f0\u4e3a\u76f4\u7537\u764c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56277063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56277063/answer/152302138", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u592b\u59bb\u6d89\u5165\u519b\u56fd\u4e3b\u4e49\u5c0f\u5b66\u7684\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36188282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36188282/answer/152401058", "content": "\n\u7edd\u5bf9\u7684\u7a7a\u65e0\u5f53\u4e2d\u662f\u5982\u4f55\u8bde\u751f\u5b87\u5b99\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535598/answer/149599925", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u5403\u52a8\u7269\u7684\u5185\u810f\u3001\u5934\u90e8\u548c\u7b4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/152387358", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57165308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57165308/answer/151880574", "content": "\n30\u5c81\u592b\u59bb\u653e\u5f03\u4e86\u5317\u4eac\u5230\u6210\u90fd\u5b9a\u5c45\uff0c\u906d\u9047\u623f\u4ef7\u66b4\u6da8\uff0c\u5ab3\u5987\u6291\u90c1\uff0c\u8be5\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57299255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57299255/answer/152404870", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u6d77\u519b\u8230\u957f\u914d\u957f\u5251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56919321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56919321/answer/152164928", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u6d3b\u5728\u300c\u4eba\u95f4\u5730\u72f1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/147000332", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23336726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23336726/answer/152272536", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\uff0c\u82cf\u8054\u548c\u4e2d\u56fd\u662f\u5404\u81ea\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u4e86\u65af\u5927\u6797\u65f6\u671f\u82cf\u8054\u7684\u5f3a\u76db\u4e0e\u4e2d\u56fd\u7684\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/152132245", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53914333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53914333/answer/142548245", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u3001\u516c\u4ea4\u76f8\u5173\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50840019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50840019/answer/149592486", "content": "\n\u51fa\u8eab\u5728\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\uff0c\u7236\u6bcd\u4e0d\u80fd\u7ed9\u4f60\u4e8b\u4e1a\u5e26\u6765\u4efb\u4f55\u5e2e\u52a9\uff0c\u4f60\u8fd8\u5fc3\u5b58\u611f\u6069\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50880813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50880813/answer/144007697", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u8fc7\u5ea6\u89e3\u8bfb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30895291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30895291/answer/152150571", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u5b9e\u7528\u53c8\u6709\u683c\u8c03\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57236544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57236544/answer/152280723", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u8fd110\u5e74\uff0c\u7f8e\u56fd\u90a3\u8fb9\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6d41\u884c\u7ed9NBA\u7403\u5458\u8d77\u5916\u53f7\u6216\u8005\u82b1\u540d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31434037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31434037/answer/152178579", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u70ed\u7231\u5065\u8eab\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56331152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56331152/answer/149224400", "content": "\n\u5927\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ecf\u5e38\u5403\u6d77\u9c9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57037059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57037059/answer/152382180", "content": "\n\u5c0f\u53d4\u8ba9\u6211\u5e2e\u5fd9\u8d37\u6b3e\u4e70\u623f\u4ed6\u8fd8\u6b3e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28630857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28630857/answer/41532513", "content": "\n\u674e\u5609\u8bda\u5927\u8086\u6295\u8d44\u82f1\u56fd\u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\uff0c\u82f1\u56fd\u653f\u5e9c\u662f\u5426\u62c5\u5fc3\u56fd\u5bb6\u5b89\u5168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345354/answer/152458898", "content": "\n\u62f3\u7687\u91cc\u96c5\u5178\u5a1c\u653e\u5927\u62db\u7684\u65f6\u5019\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7a7f\u4e0a\u6bd4\u57fa\u5c3c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56762036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56762036/answer/152288169", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4e2a\u4eba\u6d77\u5916\u6295\u8d44\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u8bef\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56685848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56685848/answer/152411761", "content": "\n\u5982\u679c\u77e5\u4e4e\u81ea\u53e4\u6709\u4e4b\uff0c\u90a3\u4e48\u4ece\u53e4\u5230\u4eca\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57121133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57121133/answer/152387025", "content": "\n\u725b\u6cb9\u679c\u600e\u4e48\u7a81\u7136\u6210\u4e2d\u4ea7\u6807\u7b7e\u4e86\uff1f\u662f\u56e0\u4e3a\u597d\u770b\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26374714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26374714/answer/152323854", "content": "\n\u67b8\u675e\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7684\u529f\u6548\uff1f\u600e\u6837\u6311\u67b8\u675e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32092829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32092829/answer/54835844", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u628a\u73b0\u5728\u7684\u54ea\u4e00\u672c\u4e66\uff0c\u7ed9\u53e4\u4ee3\u7684\u54ea\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57219246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57219246/answer/152296141", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u76db\u5510\u6c14\u8c61?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22656591", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22656591/answer/120335881", "content": "\n\u600e\u6837\u8ddf\u5bb6\u91cc\u7684\u6bdb\u7c89\u957f\u8f88\u5728\u4e00\u8d77\u5f88\u548c\u8c10\u5730\u5403\u4e00\u987f\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50398546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50398546/answer/131706816", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\u4f1a\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff0c\u600e\u4e48\u8ba9\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u4e0b\u8dcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56833929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56833929/answer/152061852", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u9646\u5f71\u661f\u5728\u6b27\u7f8e\u5927\u7247\u91cc\u6ee1\u6ee1\u7684\u8fdd\u548c\u611f\uff0c\u800c\u65e5\u97e9\u6f14\u5458\u5374\u4e0d\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29457765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29457765/answer/152366792", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u534e\u4e3a\u5de5\u4f5c\u538b\u529b\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26515205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26515205/answer/152245518", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u548c\u7f8e\u56fd\u7206\u53d1\u6838\u6218\u4e89,\u4e2d\u56fd\u6562\u4e0d\u6562\u628a\u6838\u6b66\u5668\u6254\u5230\u9ec4\u77f3\u516c\u56ed\uff1f\u9ec4\u77f3\u516c\u56ed\u88ab\u6838\u653b\u51fb\u4f1a\u706b\u5c71\u7206\u53d1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27113899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27113899/answer/152086763", "content": "\n\u300c\u9ed1\u754c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27391031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27391031/answer/151942053", "content": "\n\u600e\u4e48\u82b1\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53896281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53896281/answer/137784346", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u4ece\u6765\u90fd\u6ca1\u6709\u7528\u5b8c\u8fc7\u6a61\u76ae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27654628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27654628/answer/152286236", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u667a\u80fd\u5bb6\u5ead\u5957\u88c5\uff1f\n"}]